共匪：知悉反抗派底蘊 一切在預料之中

高永文稱已預期國安法會引起社會反響
23.05.2020 13:22

港區全國政協委員、食物及衛生局前局長高永文表示，他和部份政協委員都預期，訂立香港國安法可能會引起社會反響，亦明白部份市民擔心執法細節等問題，但重申有待正式立法後，才知道執法細節。

高永文又指，主管港澳事務的國務院副總理韓正，早上在北京接見港區政協，港澳辦主要領導都有出席。他在會上有份發言，主要提及新型冠狀病毒防疫抗疫工作，分享了香港在沙士時間的抗疫經驗。他建議中央將醫療裝備及物資等供應，納入國家預案，以便更好分配物資，同時提升國家疾控中心的衛生訊息通報機制，以及盡快立法禁止野生動物銷售和捕獵。高永文又引述領導人回應指，北京認同香港抗疫工作的表現。

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？